TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-14-22H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
恋をして 虹を見た朝恋頃もお送りしました恋をして 虹を見た朝恋をして 虹を見た朝恋をして 虹を見た朝恋をして 虹を見た朝恋をして 虹を見た朝恋をして
虹を見た朝恋をして 虹を見た朝恋をして 虹を見た朝Dream建設ミキまでお気軽にお電話くださいここからのお時間はローカルニュースをお知らせいたします先ほどからス
タジオの窓見上げる空ちょっとね雨模様だったんですが今は雨も上がり木の枝にちょっと鳥が泊まったりしていますさあローカルニュースをお送りしていきましょう月曜日の朝ミ
リラニ高校で燃えた車の中から遺体が発見され容疑者の男が第2級殺人容疑で逮捕されましたこのルール警察は容疑者をサミエルジョーンズ25歳と特定しました午前6時40分
ごろ高校の駐車場で車が燃えていると通報が入ったもので消防士救急隊ホヌルル警察が現場に急行しました消防士が到着した時火は既に消えていましたが車内から女性が発見され
その場で死亡が確認されました目撃者によると燃えている車の周りに男がいてその男が火のついた車のドアを開けたり閉めたりした後逃げていったということです目撃者は別の警
官が到着するまでその男を見ていて男が車から立ち去る時何らかの刃物または武器を持っていたと証言しています現在捜査が行われていますハワイ主義会は会期の半分ほどに差し
掛かっていますがこれまでの状況を確認していますこの状況を確認していますハワイ主義会は会期の半分ほどに差し掛かっていますがこれまで住民税の軽減や観光客への環境負荷
の軽減など約1センチ回法案が提出されています法案には3億ドルの資金を州内の手頃な価格の住宅開発基金に投入するというものや妊娠中絶の権利強化飲酒運転の基準の引下げ
など注目の法案が含まれています締め切りの目標までに上院から下院へあるいは下院から上院へ移動した法案は949件ことし提出された3132件の法案の30%に相当します
ある法案は既に上下院を通過しジャッシュグリーン州知事の決定を待っているものもあります法案は過去10年ほどの間毎年平均して約250法案しか法制化されていません中に
は法庁会を一度も開かなかったり、両院の意見の相違により、開帰末またそれ以前に犯案になるものもあります2020年末のハワイの失業日は、以前報告された数値よりも高か
ったことが分かりましたアメリカ労働統計局によって情報修正がされ、2022年最後の4ヶ月の失業率は、12月の季節調整済み失業率は3.2%から3.7%と0.5%上昇
しました州ビジネス・経済開発・観光局が金曜日に発表したデータによると、1月の失業率は3.6%、実際には前月から改善されたことになりますしかし、9月、10月、11
月、そして12月は以前の報告よりも悪くなっていて、9月の失業率は3.5%から3.7%、10月は3.3%から3.7%へそして、11月は3.3%から3.7%へと修正
されていますチーフ・エコノミストのユージン・ティアン氏は、修正されたデータで、2022年の第4半期のハワイ失業率は、事前予想よりも高く、またアメリカ全土の平均よ
りも高いことが示されました。これは主に労働力の増加によるものですと説明しましたティアン氏によると、第4半期に労働力に加わる人が増えたものの、雇用者数が横倍だった
ため、失業者のグループに入る人が増え、失業率が上昇したと述べていますその上で、ティアン氏は、今年の失業率は回復されると予想していて、ハワイの失業率は、経済の回復
が続く2023年には改善されるでしょうと述べていますハワイの失業率の過去最高は、パンダミックの始まった2020年4月の18.8%、そして過去最低は2019年12
月の1.6%でした東京都、東京都の多くの雇用者が、周期会議事堂に集まり、これ以上辞めてしまう人が出る前に、もっと教師に投資してほしいと給与の改善を求めましたハワ
イのプリスクールの需要は非常に高いのですが、多くは必要な教師を見つころことができない状況です理由は、幼児教育従事者の給料が生活をまかなうのに十分でないことが多い
からですカイルアにあるサンシャインスクールのディレクター、ジュリ・カラカウシは、資格のある先生を募集する広告を何度出しても反応がありません条件を満たしているかど
うか、聞きにくる人すらいないのですと話しました。プリスクールの教師の平均需求は13ドルから17ドルです。これは生活できるだけの生活賃金の約半分。定賃金のため多く
の人が転職を余儀なくされています2018年から2020年の間にハワイは850人の保育士を失いました。これは保育士の約20%に相当します。この危機を解消するため、
議員たちは賃金を上げるための方法を検討していますハワイ・シルドレンズアクションネットワークのKOP リーリッツ氏によると、HB547は、最も賃金の低い人に公共投
資を投入できるようなパイロットプログラムを依頼する法案ということですなお、保育士・補助金パイロットプロジェクトは上院に移りましたが、まだ公聴会は予定されていませ
んモイリリ地区モイリリ地区で26年に及び経営してきた国、アイランド・パブリックスが定定することとなりましたソーシャルメディアで発表されたもので、4月15日をもっ
て閉店するということです店主のテリー・カマカナさんは、物件が売却されたことを知り、月決めのリースをやめることにしましたと話しました彼女は閉店の決断について、ビタ
ースウィートと言います私はもう退職の年齢ですし、これまでよく頑張ってきましたし、こういう時が来ると思っていましたと話しました閉店の投稿を見て、長年の顧客からは、
たくさんの思い出や幸せを願う声が寄せられました特にアイランド・パブリックス、4月15日をもっての閉店となりますそして、カピオラに通りにあったオリジナルパンケーキ
ハウス、こちらも閉店こちらは、お客様たちに閉店のお知らせをする前に、そのまま閉店となってしまったことが心残りですというコメントがハワイニュースなおに出ていました
私、あそこのパンケーキ、エンジェルケーキ好きだったんですけどねローカルニュースをお知らせいたしましたアラハワイキッチンの伝統テリヤキサーモン、ふりかけサーモン、
もちこまちおにぎりのおにぎりおにぎりのおにぎりおにぎりのおにぎりおにぎりのおにぎりローカルが大好きなアラハワイキッチンの伝統、テリヤキサーモン、ふりかけサーモン
、もちこフィッシュ、もちこチキン、ガーリックチキン、2種目、シュリンプテンプラ、テリービーフ、コロッケカレー、親子丼、お寿司やそうめん、おそばやおかずもあります
よ10人から300人ほどのケータリングもいたします2324、サウスキングストリート、毎日朝は7時半から夜は7時半までオープンですタイムスやフードランドのお弁当コ
ーナーでもぜひどうぞおいしい、リーゾナブル、いつでもお弁当のアラハワイキッチン941-7949941-7949ですJショップ、新鮮な魚やとろける和牛、日本の食品
や雑貨、出来立ての温かいお弁当まで味と質にこだわるJショップ、お客様のお声を大切にしています場所は1513ヤングストリート営業時間は月曜日から土曜日、10時から
6時、日曜日は定給ですJショップで毎日の食卓を豊かにお送りしてまいりましたK's Morning Breeze、そろそろお別れの時間ですこちらは最後にビッグアイ
ランドのニュースを一つ入れましょうヒロベイ、海岸線で火曜日午前6時ごろ男性の水死体が見つかったということですこちら、男性は40歳から50歳の方ということですがこ
れ以上のインフォメーションはリリースされていませんまた、男性の死因もわからないということで、男性は検死に回されるということですさあ、そして今日3月14日314と
いうと、演習率、私たちの頃は3.141592ぐらいまで習いましたか実際には3.14159265358978と続くのですが平成の小学校2002年の小学校学習指導要
領、この改正に伴って日本の算数教育法、それまで3.14と教えていた演習率の近似値を3と教えることになったという内容が世間に広まった時でもありました実際にこれ、改
正後も3.14で教えていたんだそうですが手で計算するときには演習率を3、Aboutという風に計算させたために誤解が生じたそうですが実際に演習率、About3で何
がいけないのという気もいたします3.14演習率の日でもありますさあ、お車運転中の方、お車の運転気をつけてくださいね本当にこの頃、危ないドライバーが多いなぁなんて
思っていますもしかしたら私もその人いいかもしれないでも極力安全運転を心がけていきたいと思いますお仕事中の方、お仕事頑張ってくださいね時にはしっかりと休憩をとって
くださいさあ、この後もお家で家事をしながら、用事をしながら聞いてますよという方素敵な一日を計数法とともにお過ごしくださいモーニングブリーズ火曜日、お会いではマギ
ー・ジャクソンでしたお別れの歌は、夏川ルミで、花この歌でお別れしたいと思いますそれではまた来週のこの時間までアンロハアフィホー、みんな、安全にしてください笑いな
さいいつの日か、いつの日か、花を咲かそうよ涙流れて、どこどこ行くの愛も流れて、どこどこ行くのそんな流れを、このうちに花として、花として、迎えてあげたい泣きなさい
、笑いなさいいつの日か、いつの日か、花を咲かそうよ花は、花として、笑いもできる人は、人として、涙も流すそれが、自然の歌なのさ心の中に、心の中に、花を咲かそうよ泣
きなさい、笑いなさいいついつまでも、いついつまでも、花を掴もうよ泣きなさい、笑いなさいいついつまでも、いついつまでも、花を掴もうよ泣きなさい、笑いなさいいついつ
までも、いついつまでも、花を掴もうよ泣きなさい、笑いなさい泣きなさい、笑いなさい泣きなさい、笑いなさい泣きなさい、笑いなさい泣きなさい、笑いなさい泣きなさい、笑
いなさいmemememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
mememememememememememe1島広市のおはよう一直線me5時半になりました元気ですか近畿があれば何でもできる元気になってもなんとかなるかもね感じ
ですね3月15日水曜日6500飛んで7回目1島広市のおはよう一直線ですねやー月曜日用とねまあ花粉症で本当にとにかく風かなと思ったんですけども体温はなまねちゃかっ
たんで 風色のひどくなるのかなぁと思いましたけど本当にねでも花粉症専門家の患者さんの方ですけど聞いたらですね花粉症の時期はもう睡眠不足の疲れは本当にごはっとです
よって言われていやーうちのデスクのしだとりさん言ってましたけどね本当にね改めてただねまあ本当に素晴らしい専門の先生にあってねいい形でまあ寒法薬も出されましたけれ
どもこれだけ違うんだなぁと思ってねー 何でも薬を出しはいつもんでもないんですけどこういう時は助かりますよね本当に本当にありがたいなぁと思って
まあまだちょっとこの自分の中では花のえええええでまぁちょっとこのまあでも花を噛む回数は劇的に減りましたね 昨日石井先生に称していただいてから助かってますさあ今日
もね1時間おはよう一直線お送りしてまいりますかお天気から参りましょうはせばあいさんですね愛ちゃんはいおはようございます今日はほぼ全国的に晴れて4月並みの暖かさに
なりそうです 花粉は多く飛びそうですので引き続きご注意ください九州から北海道は晴れるでしょう
関東では朝は曇っていますが昼前には晴れそうです沖縄は雨が降ったりやんだりで朝晩は雷を伴って激しく降るところがあるでしょう
最高気温は各地昨日より高くなりそうです九州から東海北陸は20度前後になるでしょう
関東は17度前後の見込みです明日は日本海側を中心に雨が降って太平洋側でも雲が出やすくなりそうです
ただ気温は高めの予想となっていますソメイヨシノの開花の発表東京についで明日以降は福岡や名古屋でもありそうです 以上ですはいありがとうございました
さて気になるところをねお送りしていきましょうね朝日新聞の一面トップですかねパッイオンです
イオンはですねパートのタイム正社員と同じぐらいにしますよと売り場責任者の基本基は退職金は同じようにするよということですねこれはもう劇的です
日経新聞の一面トップは特許大国中国地材を建てにということでまああのねー なんかあの国はもうそこでなんかこの世界のバランスを整えることをしないで
やりそうなことは怖いですね地の供給の中国を切り離すと地の供給もうもう
昨日臆然に陥る可能性があるものだけでなくて地材も中国の盾になりかねないということでいやーやまあ困っちゃいますねー これ日経新聞地に資格ありという特集ためですねー
あらまオーストラリア原子力潜水艦に32兆円投資アメリカってイギリスと協力中国に対抗するぞということでまあ中国に対抗するって
んでねどの国も防衛費を増額しているとこういうことですね
あらま介護保険証前なけんとするマイナーマイナーカードマイナーカードってけどこれちょっと私の知り合いがうちの神さんのお
友達のままともがふるさとがの地方にあるんですねでマイナーカードをやってなんか
取ろうと思ったらばこれのその街となんかまだ電子化があまり進んでないんで書面で送って書面ではたもらってくださいつってもう その人はの外国の方と結婚してる方なんでa
って結局のことは前名前ので全部電子化するって言いながら 結局のところのか手紙に書いてまた送ってとかって数超アナログでびっくりしたって言って
まあねアメリカんぐらしもうしてらっしゃったからわかるんでしょうけどもあまりのこの日本のギャップにびっくりポンってましたねー
で読み寄りはにポンと韓国正常化共通の利益があるんじゃないかとイオン大統領単独インタビューでね答えたということですけどねー東京新聞坂本龍さん東京新聞にメッセージを
原子力発電所原発時間たっては立つほど危険だとこのように語ってるんですけど政府はなぜこの原発に固執するのかと坂本龍さんがねメッセージを寄せている
ということなんですよねしかも日本は世界一の地震国国民を危険にさらし自分たちの首を締めるのに
そこまで執着するのはなぜだろうかで結んでいるんですけれども本当ですよねー なからまあエネルギーのベストミックスの中でだんだんだんだこの原発の遺存のする形が減って
くればいいんでしょうけどもその辺のそのね再生可能エネルギーがどこまで今後バージョンアップしていくかということは ポイントになってくると思いますがさて気になるとこ
ろでは東京新聞斜節脱マスクへ周囲に配慮を心がけたいと今日は私マスクしてこなかったですけれどもまあ昼間はねやっぱりあの多くの人がいる時にはね
まあ持ってきますね必ずカバンの中には1あの1枚忍ばしておきますねー高市産の熱動市長がこれはかなりピンキになってきたよということです
これの影響で自殺される方が増えたと山景新聞が報道していますね失業者も2倍で孤立化がまあ一つの要因だと 言ってますね女性は3年連続小学生中学生高校生も
最も多いというデータがあってきておりますねそしてですね wbc ですがアメリカの逆襲トラウトスリーラムカナダを12対1コールドで破ったということですが
でもアメリカですねやっぱりあの sq はチームが出さなかったんですよね今回
パッティングはそれなりの選手が集まっているようですがやっぱりね大リンゴ代表するピッチャーが日本にしちゃってると大谷も誰びしもと
書いてあった記事を見つけましたがねフェルトリコも完全者位だということですよ 気合い入ってますねー森康さんも世界一目出す2026年と
相撲も荒れてます荒れる春場賞吹き荒れるとやー見出しですねー大英賞飛びざる大賞法継ぎ賞 良きライバルセスアタグマ幕内5人中4人土使っていやー
方小龍がね期待してるんですけどやっと一緒星でましたが一緒には若高加減はね3連敗ですもんね切り早間に射切り早いも将来的にはねー
上にて目指すんじゃないでしょうかねー さて中華の鉄人チンケイさん天国の中部をへとスポーツ日本ですね
守り抜いた中華の鉄人の正午67歳早すぎるいやーちんさんのお店もずいぶん行かせていただきましたけれども
息子さんにね早く譲ったんですよね社長のザオしかし67もいつも元気だったなぁ人さんねー
道場さんもね僕より25歳も下でとフレンチの坂井知恵もですね大好きだったといやー もう麻婆豆腐何度もいただきましたよなかったなぁ
ちょっと早すぎますねちょっと驚きですね低そうしっ ストーカー被害が強い分増えてきているということでこれも要注意要注意です あそういうのを diversity
スポーツの一面トップ村上不動の4番ということで断言する復活するまぁみんな期待してますけどねー
あのなんかでもね大理理由のあのスカートがね気になること言ってましたねつまり
コンドお戦士とかね大谷選手とかはつまりそのは吉田選手か初見のピッチャーに対して見事にその
適応体変化対応能力あるって言うんですねところ村川選手にはそれがないんじゃないかってことね大リングのねあのメチャーの
スカウトが見てて言ったんですよねこの指摘はなかなかね気になるところですね育島広市のおはようを一着せんんまあ栄養のバランスとか考えるの面倒くさいなぁ
11種類のマルチビタミンとミネラルが入っている砂糖製薬のビタミネンゴールドをどうぞ
1日1回1条を好きなタイミングで飲めばいいんで忘れっぽいミサさんでも誰が忘れっぽいってメイドインジャパンだから安心です
簡単さが激しい季節の変わり目は体調を崩しがちです毎日のマルチビタミン摂取で丈夫な体を作りましょう お求めは日経スーパーで分身からのお知らせだ文芸春秋ですねー
尾道在住のこの前番組でていただきましたあの102歳の石井鉄葉おばあちゃんの本102歳1人暮らし鉄葉おばあちゃんの心も彼らもさみな生き方
公表発売中やっぱり注目されてるんですよ皆さんぜひ読んでくださいこんな可愛いおばあちゃんなりたいと話題になりまして
今や累計販売部数なんと10万部を突破しましたいやー
累計発行部数ねえ子供はおらず20年ほど前にご主人を亡くされてから1人暮らしを続けてらっしゃるんですよね小学校の先生として働いた後にですね
もう今もね102歳で畑仕事をして暮らしてらっしゃるんですよ天気のいい日には半世紀近く使い込んでいるクワデクサ鳥に励むという
いやーもうね耳をしっかりしてるから僕との会話もねもうインタビューで最高でしたよね
いやーあの良くないショットが吐くないでしょ大丈夫なんですかうーんお金様で何にもないチンゲールなんちゃってねだざれまで飛び出しちゃって
驚いたんですがこの著者の鉄用おばあちゃん哲学の鉄にねよよぎのようねえ鉄をバーチャーはですね保守でこんな風に書いています
若い頃からずっとサビないクワでありたいと思ってきたのなんかしてないと人間も錆びるでしょ
頭も体も気持ちも使い続けていると錆びないのクワは私の一生の宝物でございます 素晴らしいですよねー
その飾らない日方に広島中国新聞社が注目しまして1年半に渡る年齢を一冊にまとめたこの本鉄用ばあちゃんの日記 q&a
長寿レシピからなりまして自分らしくご機嫌に生きるためのヒントは 満載なんですね税込1540円今全国の書店で発売中ですのでぜひぜひ皆さんも手にとって参考になること
たくさんありますもうなベッドなんですけど毎日必ずですね布団はもう昔からの癖で上げ下げするようにですね
畳むということでいやーもう学ぶこと大ですよぜひ読んでください 文芸春秋から石井鉄用さんの本102歳1人暮らし鉄用ばあちゃんの心も彼らもサビの日方
文芸春秋からの発売ですよ皆さん読んでくださいん 引くしま広島おはよういっいやーうれしいですねてちょーばーちゃんこの映画がいいんですよの表紙がぜひぜひ
点とってくださいさあさこのおはようハッピーらないですね人気よないシャッコさんによるおはよう
ハッピーらないですが3月生まれから参りましょうかねぇ3月星3つ的パッキー物事をこなせそう
部屋の片付けをするといいですよ紫ですね4月は星一つ自分が知らないことや面白いと感じたメモを取ってください黄色白は5月は星3つ体重運行長ですねー
でも寝たまれやすいんで近況近況近況に緑6月星3つ良い出会いに恵まれ絆を深めることができそうです黒
7月星2つ周りの人に的を持たずに接しましょう白8月星2つ少し神経壁になってますね今日はのみに過ごしてください赤
9月星1つ物音に取り組む前にいつ落ち着いてから深刻休をしてください金色ゴールド10月星2つおりが運気の邪魔にラッキーから青
11月星2つ今日ラッキーナンバーは52面白いね一桁じゃないんだ522だってラッキーから茶色
12月星2つ散歩する台であげてきます確かにいいでしょうねもう毎日散歩するでもねさすが機能とと言わねもうもうダメでしたね運動も何もん
いやーちょっとねー動けなかったですけどねいやお金様で今日はだいぶ回復活ですラッキーからピンクです
1月星2つ尊敬できる人を真似すると仕事も上がりますよ黄色イエロン2月星2つ無駄遣いに応中
買う前に本当に必要かどうか考えてラッキーからオレンジ以上が2023年3月15日水曜日の昨日のおはようハッピーロー内でしたね
さあお知らせなとお待ちどうさまでしたクリスマスなグッモリンクリスマスな春の化粧品ソング
さあどの曲が出るでしょうかお楽しみにローカルに愛され続ける味テイクアウトレストラン立つおず
ジューシーなハンバーグにカレーてりやきビーフ西目に生すフルーツたっぷりのパンケーキにチーズケーキまですべて手作り
驚きのボリュームとお値段に大満足営業時間は朝5時30分から午後2時まで場所はサンドアイランド ニューホープチャペルのすぐそばです電話番号808-841-2044
ブレックファーストダンチケータリングのタツオズへどうぞmememe今日はですねクリス松村さんが出すですねーモーニングモーニング
さあ毎月ですね選曲していただくたんびにですねにしながら反響があるんですありがとうございます今月は今月はねやはりあの春ということで
まあ春といえばやっぱり昔で言えば化粧品ソングcm いっぱい流れたじゃないですかられてますなのでやっぱり我々もちょっと春の気分にねそろそろ
昔はから化粧品会社がモデルさんのキャッチバースライシュンの人だそうですよ本当に旬の人ねー
菓子はね実は旬の人ではなくて最初の家はまだヒットが生まれないような人の方が多かったんですよそっから有名になってた人が多い
ええええええじゃあ一曲目をそこではいお酒編みさんをお酒編みさん今でこそねもうたくさんの人だと曲提供してるし第一曲もあるけれどもあのマイピアーレディーっていう
もうねお酒編みといえば我々世代はマイピアレディーマイディアレディ1977年のあの春のまし制度さんのねこれいいんだけど正直言ってその時のモデルさんは誰か僕は
持ってきちゃいましたよあのーチェッチ商品のねこれハイサミって書いてある小林あさみさんじゃええええええ
アイドル歌手でもねありましたけどもこの時に私は化粧品のブームっていうのが始まったってはっきり言えると思うんですねあのちょっと前まで秋の cm
ソングで揺れる眼差しでおはあけさん ヒットしてましたけどそれまではリリーさんは出してましたけど春の化粧品ソングでヒット曲ってなかったんです このだから小崎亜美さ
んのシングルにも例えばキャンペーンソングとかっていうの一切すられてないですしそこはねまたすごいなっていうふうに思うわけですそれからも毎回誰が出るだろう誰が歌うぞ
話題になってそうこれが始まりですねそれちょっと聞いていただきましょうかぜひぜひお願いします小崎亜美さんでマイペアレディちょっと走りすぎたかしら 風が吹いていたわ
やっぱり頭の上はブースガールたった今気づいたあの今日のあなたの手 いつもと同じ口笛気持ちが動いてる たった今恋をしそうダイヤルしようかなポケットにラッキーコイン
ノートに書いたテレフォンランバーたった今気づいたあの今日のあたしに似合ってるショーウィンドウに映った街気持ちが動いてる たった今恋をしそうマスターや正高さんは編
曲なんですねそうなんですあの正高さんはあのこの時のねこの後のアルバムデビューアルバム正高さんがこれプロデュースなさっているんですけどですから正高さんのプロデュー
スすることによって有民とも当然つながってくるファーストアルバムはシェイディっていうタイトルなんだけどこのシェイディってのはまあ影影のあるっていうこれは有民が実は
アミさんにつけたあだ名なんですねそのあだ名がそのままあのアミさんのアルバム名にもなったんですけどもこれはねアミさんの素敵な影のある部分をキラキラさせたいっていう
有民の思いからつけられただからファーストコンサートなんかも実は有民があの手伝ってですねメイクまでなさってんですよ面白い話あのセポスト有民って実は表で言われてるん
だけどあの有民と8アミさんは実は姉妹みたいな関係でですからあのこないだのあのちょっとコンサートなんかで一緒にやったりとかファイトあの中が昔から衣装がいいんですね
よよくてしかもすごいのはファーストアルバムとかコーラスをしているのが吉田美奈子さんと山下達郎さん何言いたいかっていうとまだ有民がの日に解体でヒットしたのは75年
のまくれんでだけど76年 山下達郎さん76年のクレインデビューするんですねそのつまりここら辺っていうのはもうそういう方たちがいろんな人を助け合っていろんな人のあ
のフォローしながらやってるのでもう話しきれないぐらいの実は 素晴らしいですその12年後に僕が tbs
ラジオの夜は友達をやるよだとマジ78年ですよね小島一景さんと林雄称さんからバトンタッチバトンタッチあのそこは若者たちに向けて
その若者たちが今この朝のおはよう一直線聞いてるとありがとうございますさて次は次はねやっぱり今日は化粧品でまとめると思いました
80年になりますこの時になるとまあ今日紹介するのは不思議なピーチパイ竹内マリアさんなんですけどこの時に初めて姿勢堂たい金棒たいポーラ系商品まで入って
いる方がもいたそれが姿勢堂が竹内マリアさん不思議なピーチパイそして金棒が渡辺町子さん唇を熱く君を語れ
今日らけ商品が小野真也さんへいでいで優しくなれるか言って言うこの3つが3曲ともベストでに入っちゃうんですよすごいこれはすごいんです
あのどっちかが別で入っているかなんかそういうのはあるけれどもそれが80年になってあのバトルが広げられるんだけど今日紹介するのは デビュー45周年を迎える竹内マリ
アさんなんでまあまず聞いていただきましょうかですねはい不思議なピーチパイ竹内マリアさんです思いがけないあらわれた人は巻き込まれそうな今度こそはそれならそれで降り
注ぐ日差しも正月 bouncing今聞いても素敵ですねあピーチパイさっきねあのせっかく小林あさみさんの話をしてない シリアピーチパイこの方ですa
ハーフみたいマリアンオーマイガーだからこういうところからもマリアンさんはまだねあの有名ではないですからこの後にねまあドラマ
とかもねどんどんおでになっていくけどもいちだが恋さんと共演したりとかそうな石崎恒さんいやーもうほんと化粧品損が最大バトル
だったわけです最大バトルですねこの時がもう最大のピークだと思いますいやーなんかこういうこう歌謡曲を紹介していただきながらこう時代が見えてくる日本が見えて
くるっていうねそうですね今歌謡曲とおっしゃったんですけどここが歌謡曲ではあったんだけど今考えると j ポップになりそして今 ct
ポップって言われる扉なんですよこの時から実はいい音楽っていう のはできてたんですよ歌謡曲と言われながらもうターニングポイントだったんだね大きなnew music
のターニングポイントが77年からですね イワーセイキュベリーマッチペンキュークリスマスでさんでしたいいですよねクリスネー
先代のアナナシレンコンさん32歳の男性先日自宅であるアパートのポストに見込みのないフットが入っていて後のを確認すると隣の部屋のものが間違って入っていました
初めて気づいたんですが隣の方は外国の方でしたカーペンターズトップオブザワールド4- min フеры Lyndon
サッ球すごいmecarnimememememememememememememememememememe5時55分になりました変わって tbs
ニュースをお伝えします 昨日夜東京渋谷の貴賓属店に男が押し入りアクセサリーなどを奪って搭送しましたこの店では去年12月に2度の切等被害があり警視庁は同じ店が狙わ
れた行き殺について捜査しています 昨日午後6時40分頃東京渋谷区陣南の貴賓属店に黒いパーカーで黒いズボン姿の男が押し入りました男性店員に刃物のようなものを突きつ
けて強盗だなどと脅した上ショーケースを工具で割ってアクセサリーなどを奪いさらに店員から現金を奪い取って搭送しました店員に怪我はありませんでした 警視庁は強盗事件
として男の行方を追っていますこの店をめぐっては去年12月に19歳の男3人が2度切等事件を起こしたとして逮捕され男3人は関東地方で起きた合わせて9件の強盗事件など
にも可疑をしたと見られています警視庁が去年1年間に都内でおとし物として取り扱った現金がおよそ39億9700万円に上り過去最多だったことが分かりましたこのうち持ち
主が判明しなかった5億2000万円ほどは東京都の再入になったということです東京都の女性支援事業を受託している団体コラボの活動を大声を出すなどして妨害した男性に対
し東京地裁は妨害行為を禁止する仮処分決定を出しました団体側は支援活動を行う日の夜この男性らが新宿区役所付近から半径600メートル以内で大声を上げるなどして業務を
妨害することを禁止する仮処分を東京地裁に申し立てていましたが、昨日認められたことを明らかにしました以上この時間のニュースをニュースデスからお伝えしましたさて日経
ヘルスにですね3つの老化を食い止める生活習慣100自社研究で分かったとしっかり食べる運動する慢性炎症を抑えるとこういうことなんですねやっぱり免疫老化、老化細胞の
蓄積、動脈効果、腸内細菌素の悪化、老化やっぱりねこれ炎症を起こしてるとダメなんですよねいろんな意味でこれ感染も炎症なのかなわかんないけどじゃあどうしたらいいのか
ということで1、解放的かつ誠実な生き方が長生きの秘訣まさに鉄与ばあちゃんですよえぇ120歳